tesla天窗開唔開得？係咪可以開到好似開篷車咁

tesla天窗係開唔開得嫁？
如果開得，係咪可以開到淨返個框？
咁咪好似開篷車咁？
如果係我想租黎玩下

呢個車最戇鳩嘅地方就係冇得開天窗
係香港，車天幕係冇L用，天窗就好用

如果開得, 塊玻璃可以收係邊?

Model S

其實即是開唔開得
一個話開唔到，一個話開到

睇model, 你買model 3 咪開唔到

等新Roadster出你想點開都得

親身去試

我反而想要天幕，天窗用得耐會有聲，保養都麻煩啲

又重，又唔會開

尤其係Tesla天窗
早期個造工真係